[meeto] 同條女講我有樓 會否構成性騷擾

同條女講我有樓 會否構成性騷擾 尤其條女真係濕咗嘅話

會，條女會告你，你要賠返層樓俾佢，等你以後冇得再用樓來性騷擾女仔

講嘢已經會

你眼神望到佢已經準備洗定屎忽

靚唔靚仔？靚仔就無事